仲未揾到一個襯得起叫Lorelei嘅女仔

呢個名真係比到好大想像空間我

點讀

好難完美演繹，上youtube揾暴風女神lorelei